[
  {
    "question": "Schönbrunn / Stephansdom / gehört / Leute / haben / Viele / und / vom",
    "answer": "Viele Leute haben vom Stephansdom und Schönbrunn gehört."
  },
  {
    "question": "Stephansdom / Zentrum / Der / im / liegt",
    "answer": "Der Stephansdom liegt im Zentrum."
  },
  {
    "question": "Westen / im / Schönbrunn / liegt",
    "answer": "Schönbrunn liegt im Westen."
  },
  {
    "question": "Linie / oder / Man / der / kann / den / U1 / mit / Stephansdom / U3 / erreichen",
    "answer": "Man kann den Stephansdom mit der Linie U1 oder U3 erreichen."
  },
  {
    "question": "kann / besuchen / Museen / Man / viele",
    "answer": "Man kann viele Museen besuchen."
  },
  {
    "question": "Zum / Beispiel / Kunsthistorische / das / gibt / es / Museum",
    "answer": "Zum Beispiel gibt es das Kunsthistorische Museum."
  },
  {
    "question": "auch / die / kann / Man / besichtigen / Albertina",
    "answer": "Man kann auch die Albertina besichtigen."
  },
  {
    "question": "kann / essen / Schnitzel / Wiener / man / In / Wien",
    "answer": "In Wien kann man Wiener Schnitzel essen."
  },
  {
    "question": "trinken / gern / Leute / Kaffee / Viele / auch",
    "answer": "Viele Leute trinken auch gern Kaffee in einem Wiener Kaffeehaus."
  },
  {
    "question": "kann / Riesenrad / Sommer / fahren / im / man / Prater / Im",
    "answer": "Im Sommer kann man im Prater Riesenrad fahren."
  },
  {
    "question": "gehen / Donau / an / kann / Man / der / spazieren / auch",
    "answer": "Man kann auch an der Donau spazieren gehen."
  },
  {
    "question": "besuchen / kann / Weihnachtsmärkte / man / Winter / Im",
    "answer": "Im Winter kann man Weihnachtsmärkte besuchen."
  },
  {
    "question": "laufen / Man / kann / Schlittschuh / auch",
    "answer": "Man kann auch Schlittschuh laufen."
  },
  {
    "question": "leicht / Wien / Bratislava / Von / erreichen / man / kann",
    "answer": "Von Wien kann man Bratislava leicht erreichen."
  },
  {
    "question": "nach / kann / Budapest / Man / fahren / Prag / oder",
    "answer": "Man kann nach Budapest oder Prag fahren."
  },
  {
    "question": "öffentliches / sehr / Wien / hat / Netz / gutes / ein",
    "answer": "Wien hat ein sehr gutes öffentliches Netz."
  },
  {
    "question": "U-Bahn / mit / Man / fahren / kann / der",
    "answer": "Man kann mit der U-Bahn fahren."
  },
  {
    "question": "in / Parks / Hunde / viele / Man / sieht",
    "answer": "Man sieht viele Hunde in Parks."
  },
  {
    "question": "viel / klassische / hört / Wien / Musik / man / In",
    "answer": "In Wien hört man viel klassische Musik."
  },
  {
    "question": "Konzerte / besuchen / kann / Man",
    "answer": "Man kann Konzerte besuchen."
  }
]
